# ISIS3510_Bonus3Attendance

Debido a que por seguridad no se permite a un programa acceder a la MAC del bluetooth, la "MAC" del celular se pondrá como una constante. De esta forma, cuando se presiona el botón "Attend" la aplicación suma 1 a la variable "attended" del usuario con la MAC dada.

 El archivo: Captura de pantalla de 2019-09-05 21-06-13.png muestra la estructura utilizada en Firestore.